做過幾年speed dating，基本愛情觀念，你問我答 （續）

你係咪想拍拖先？問清楚自己

同感
因為柒左 所以更驚再講野
驚會柒落去

其實畀人藍剔係咪即時收手好？

幫你推一推

成7k見十位對象

平定貴？

版主無回，會唔會唔知有依個post ?

圈子勁窄識唔到異性交流區2

版主一早開咗新post